我真係要代班後生仔同你道歉 希望你明白佢地

我真係要代班後生仔同你道歉 希望你明白佢地

我真係要代班後生仔同你道歉 希望你明白佢地

政府同我地有咩分別 咪就係佢地唔識PR同唔識道歉囉

冇民意會點？你睇下d狗咪知咩事

香港人咁鐘意去旅行 大家身邊一定有屋企人或者朋友受阻 而又有d不滿

呢個時候 不仿 :

我真係要代班後生仔同你道歉 希望你明白佢地

重整番民氣 係聽日林奠9up前 保住輿論高地

抗爭文宣 由身邊做起

我真係要代班後生仔同你道歉 希望你明白佢地

721 811

道咩歉, 話不完美 可接受 要改善咪得囉